catgirl直播推爆討論區(17) CG快回水苦主大聯盟

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13:12

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

新post 推爆

lm

推

想問下點解之前係ken屋企拍片 之後搬左去cg屋企拍？ 明明之前ken 仲裝修左屋企 話裝置好拍youtube

Lm 睇返cg啲likef先 下吓啖氣

睇佢likef 開心返

大家記得俾正皮

岩岩訓醒

到

繼續

推爆

我見你個名一次就想飲可樂一次
但再飲會變cg

屌 成撚日唔記得要推文

用返李書俊個招

我都好想飲可樂 好耐冇飲啦

好似話ken屋企好多曱甴 cg嫌污糟唔中意

Update咗新野

catgirl 倒自己米？

自作孽不可活 catgirl 你真係抵撚死 之前又上電視 又上報紙 話自己點樣正能量 做自己 我屌 俾連登仔講幾句就又刪ig story 又扮ken出黎回應觀眾 正能量你就無啦 同華記一齊做正撚樣 一早話左條肥西鐘意講大話

其實private片 佢條肥西好耐之前已經有做 我未做呢個網時 我係用 條豬西投訴我 suspend左我個網 咁我咪自己買個網名 非常簡單 我個網2019年 三四月開始寫 大家自己留意 佢見到我寫鳩佢 佢就將所有2019年四月前既直播都收埋哂 所以而家private哂啲直播都係意料中事

肥西 你啲直播我有留低 仆街 幾十TB 條條直播有10GB有多 搞到我部NAS 爆哂 我留黎做乜？留黎做鳩你你條仆街 所以你之前刪個啲片我有哂 我份人好有耐性 君子報仇十年未晚 上次個直播我突然間出嚟 叫你出律師信俾 意外嗎？我專登出現 等連登仔留意我呢個網 你條肥西就話我係兩公婆 你唔好撚on9 啦 一日到黑就話屌七你個啲人係五毛 你出律師信 人地理都冇理過你 你真係入紙告佢先算啦 問bob 叔借一百幾十去告上高院 告佢地呀嘛 出張垃圾紙以為人地就驚 人哋片都冇刪呀on9 拎張爛紙去同youtube講你俾人誹謗呀嘛 做唔到呀？點解呀？ 因為呢個世界係人都可以出律師信架豬西 我一千蚊搵個19 律師 話你個油頭 臭撚到去我屋企都得架 一啲生活常識都冇 一味話出左律師信俾人 笑大人個口

講還講 不過我地要多謝catgirl 為香港人出聲 身體力行 用行動去證明佢愛香港

追得好貼 係咪依度嘅巴絲嚟？

佢有 back up
會唔會放上youtube比我地重溫likef

白罐可樂止下癮

好想知佢同cg有咩牙齒印

我想講佢真係好神心 因為為左追擊佢買埋網名

唔係講笑 呢張圖好勁 一睇就唔想飲睇嚟我要print出嚟貼滿成間房

呢位巴打好勁

狙擊c豬網主 有back up哂所有likef
不如放上youtube比我地重溫

係咪kg 個ex

有可能等個位師兄出現

究竟仇口有幾深先可以又打咁多字又backup曬所有片

我會做會員架

會唔會係cg既ex 肌肉男

好想睇

笑9死 啲人擺明冇睇過就話我哋

定係ken Ken個ex

Lm

我去左鬧交喇

網主如果你有account
你上水比我地拜下你
你係第一代cg 狙擊手

咁小熊貓冇肉食都係啦 佢哋又次次登佢慘同笑鳩蝦乾

唔好激親自己
上黎呢個post 都係為開心

寶榮叔叔要小心

唔好咁勞氣啊

因為佢地睇黃好重要
其實出面都開始改緊呢個風氣
黃 係個準則
唔係免死金牌
但癡線西post部分人仲爆衝撐黃

其實cg幾重

可摸耳放埋啲likef留底出黎

第一代c豬狙擊手 不如放返backup咗嘅likef出黎
比我地班新仔重溫下

我估

連用office都諗起cg

其實呢個post都冇mean佢嘅疾病同情緒病
之前睇過帶啲巴打開嘅post講嘅野仲mean
我先有感而發打個篇千字文
屌啲以貌取人嘅巴打叫阿ken飛cg
呢到一直講緊佢啲性格點一時一樣雙重標準
但又比人一碌鳩打一船人

金主馬丁嚟

鳩估

多謝寶榮叔叔肯同班人澄清 我唔識鬧交 淨係識cap圖過嚟

但雙重標準 yepi就做乜都jer住哂 其他就輕輕帶過

究竟佢有幾憎CG 先可以backup 哂佢所有片

馬丁 linna 兩大金主

佢哋夠鬧arzt skin啦 間shop夠有罷工有文宣
利申：無用過

個邊好似得兩條友講cg呢單野
個兩個仲要係好少留cm
唔知咩居心

有巴絲打笑佢濕疹 呢度都會提佢唔好咁講
係因為佢唔戒口亂食嘢 我哋先話佢r痕asmr

馬丁linna cg ken

個兩條友永遠都係撩交嗌 之前好多post都係咁

唔通係啲死忠係個邊屈我哋 然後等個啲人來屌鳩我哋再令個post沉？

痴線西鬼得閒理cg咩

佢成日係likef 話要做自己唔理人地點諗 但一有人bad comment 佢 or 出post 話佢又要勁唔開心..要ken 解釋

其實cg 無左ken 唔得...
之前台灣 ken 一個人 好似完全覺得做緊佢想做的野

真係支持ken自己一個開新channel

kenken

淨係yepi啲頭髮乾同yepi妹啲牙佢地都講足幾個月
咁佢地又算唔算網絡欺凌人
有呢個cg po之後已經戒咗睇痴線西
之前google都懶就一味笑pkj定邊個寫hangry係串錯班盲反L真係又小圈子又無知

佢自己好乾淨？

留個名先

同cg講乾淨...

365都黎m

拎紙巾sip住

哇負責人update得好快

仲要有全部有留底 好正 負責人可唔可以分享俾我地

請條友上字幕就ok

我一千蚊搵個19 律師 話你個油頭 臭撚到去我屋企都得架

笑左出聲 屌

cg話字幕係佢自己打架

真係辛苦晒

個巴打真係好嬲

用語音打架

各位早晨

有留底片就開心share嘛
想睇返佢閪面片

叔叔小心

打完冇proofread

肥婆得罪太多人

:因為我本身有潔癖

仲要back up所有片
back up左唔知幾多TB
自問做hater唔會做到咁盡

Cg以前成日有意無意屌kenken d屋企人

可能已經proofreads左

火焰山都可以讀錯做火陷山
唔好要求太多啦

好似話之前cg住ken屋企要睇人面色

咁阿ken住佢屋企夠慘啦
又要瞓地下
又要睇佢面色
連岀房門都要等屋企人唔係度先岀得

個網主係咪奇拿
快啲放啲舊likef出嚟慰藉下我地班heytus

好期待back up

咁會好多錯字

唔知kenken洗唔洗幫手俾果1000蚊

想睇返留底西片呀

請返cg

用語音輸入法打
真係好辛苦

Cls 終極頭號heytus
狙擊到買埋網名
佩服

正所謂 所有野做到極致就係藝術 網主我欣賞你咁神心

呢位ching 真心respect
一早睇穿呢條肥閪

話說肥婆在一家燒烤店食晚飯，店家非常客氣送了兩碟牛肉（和牛）價值大約百多元港幣，肥婆即時影后上身，又話「我最憎既事情出現」「我唔想有特別服務」「我唔想被人話貪小便宜」…..其實當時有很多心水清既觀眾都有建議佢俾返正價或可以打回份牛肉。當然肥婆沒有跟著做，而是將肥牛放入肚子，完完全全將佢「貪小便宜」「偽善」表露無遺。

From

堅定流？好貪心呀

呢個巴打真心respect
支持你放曬d 直播比大家backup
唔好比條肥閪洗底扮到黃
轉個頭支那寶收完錢又話自己藍屍

真，無記錯係旺角創興間德家

痴線西某幾個打橫黎講
用返佢地嗰套 其實佢地唔鍾意睇崠, yepi, 南瓜珍嗰啲咪唔好睇
又要講埋雲西條仔 講埋波仔老母
好得去邊？
又要屌又要睇
兄弟爬山 各自努力呀
佢地有佢地狙擊
我地有我地傾c豬咪得
係都道德撚上身要插手埋黎
我地呢到一直傾得好和諧

好想睇下當時情況

係咪martin, linna 同kafai 入果邊帶風向

估佢地好好咩 都有笑人地個樣 同鬧人p圖
蝗叮點都叫黃呀 又笑鳩人爛面

利申：唔係幫班kol/youtuber講野，只係用返佢地把尺去度

其實條肥西c 豬同佢個金主 馬盲好夾

大方。

其實大大方方多謝間舖頭咪得
唔明點解要扮哂蟹講啲咁嘅野

我果陣都有睇呢個likef
真心勁扮嘢

算啦我地自己係呢度開心傾

但係又係回應carmen ho個段片話自己冇接受

咁真係幾仆街 個陣冇觀眾diu 佢咁做咩

我地自己圍爐

佢有接受咖
其實佢唔想要咪俾番個店員
一係就大方接受然後講番聲多謝

佢咁樣真係勁扮嘢

好難會有人唔比臉色佢睇 如果有人係我屋企廁所凌空亂屙尿屙屎 好難會對佢有好臉口

好似冇 d人仲覺得佢好好咁

屙屎屙左落廁板仲要唔清番啲屎

好假真係好肉酸啊

其實呢個未睇返個條直播好難吓結論喎！我睇佢2年佢行乞除了靠支付寶，好似冇乜貪食嘅行為。

依D係cg自己講 我哋連登仔都係復述番
一陣間又話我哋話佢 冤枉佢

睇番多D live就係佢幾咁為食
淨係芒果事件已經笑死

係咪食曬楊枝甘露啲芒果個次

係

咁樣做真係好肉酸啊

其實我一直都好疑惑 明明佢係黃 但係又申請支付寶account 比人捐錢

係呀 係係likef ken自己爆料話有時要幫c豬清番d屎漬咖

真係勁賤 ken得番d汁飲

最近既likef 佢好似有讀依個cm 出黎
但叫ken 回應

我有d 印象 佢好似話咩多個渠道比人捐錢 有d 人會用支付寶 其實支持佢既多數都係黃 邊會有黃絲用支付寶咁白痴

留名再追

之後要加多句：「隨緣啦，真係隨緣」（唔耐煩樣）

吓？佢仲用緊架？
運動之前開户口同收支付寶捐款都情有可願
嗰陣仲大把人淘寶
但運動之後仲繼續用 就抵俾人話喎

冇上黎兩日竟然有花生食

catgirlhk同catgirl有咩咁大仇口

最新條片description box 仲有支付寶條link

佢好似話難保啲港豬會用
咁有骨氣唔好收港豬啲錢吖嘛

真係大口氣
課埋金俾屍豬，都要話金主做港豬
俾1元囉
自己攞架來丟

勁似廚餘
係我就唔忍條肥婆啦
咁樣都叫share食

屍豬又靜靜雞留下腐皮

咁撚仆街，真係有怕洩底胃

係佢角度 share食嘅定義:
1. 自己食哂d餸/料 淨番嘅就俾人
2. 自己果份最大舊 人地果份一定係少過自己

屍豬自己屋企又唔係窮
真心唔明邊度學到咁撚小家
聞所未聞

愈有錢愈小家

睇佢居住環境都知小康之家黎
但佢真係好小農基因

3.自己覺得難食嘅野

不嬲佢地個邊係咁㗎啦 得佢地個啲係真理 明明自己都網絡欺凌 又話人追擊cg 咁大愛唔好留言丫嘛屌

痴線西變道德西

冇眼睇

依家係咪唔做會員無likef 睇

就算你依家做 都係得近依幾個月嘅live睇

所以唔好送錢比cg洗

唔知今晚有冇likef呢

佢今晚開嘅話大家實火力全開

差d 課左金

等likef等到好辛苦

希望佢可以回應下究竟係舊會員話唔公平定所謂嘅唔想人改圖而收晒啲likef
舊會員已成Condom

秒熄likef

唉。。。我唔舒服。。。

：個 channel係我嘅 唔中意可以唔做肉肉
一切隨緣

重好意思話笑人樣衰無品佢地唔知笑9幾多人啦

萬能Key嚟

成日用呢兩個字
扮咩清高啫
似周街拎咗係砵乞錢嗰啲d和尙多d lor

終於追完po
都估到有一日會比人拎去痴線西到講
講咩都好啦 我中意呢到啲人多好多

啱啱早幾日課咗

點樣課

做咗會員做咗幾日就冇likef睇

可以退錢
快啲睇第一頁
我就係成功例子

終於取消咗會員
好耐之前已經成日loop佢啲片同追佢直播
係近呢幾個月先做會員
講真真係好唔公平 新會員都係真金白銀支持你㗎喎
憑乜嘢新會員只可以睇近2個月嘅直播？
又講到自己好唔care haters 但又hide曬啲片同直播
其實如果要笑你嘅話 求其搵條片cap都得㗎啦
你咪private曬成個channel佢 剩係俾你啲舊死忠睇囉

自從佢哋搞埋啲肉麻嘢標題黨嘅片之後就無再睇過，但同時又話唔鍾意人地猜測佢哋嘅關係喎，咁又拍埋啲咁嘅標題嚟呃view

因為要比Ken個ex睇到

你班人推post真係推得好快
留個名先

推到c豬開likef 回應

Hello ken ken

今晚有likef 未

Ken ken 今晚開likef澄清嗎？

cg真係唔肯退錢
有人問: "咁課左金既可以退錢嗎? 冇通知之下就改左, 應該要退返一個月錢先岩呀 "
cg咁樣回: "Ken: 對於你上述講既會員，講聲唔好意思，但「重溫指定直播」既福利係冇改變，Live重溫既福利依然有，可以重溫近1-2個月既直播，而且之後都會Keep住更新。突然咁做，係因為怕被backup，相信大部分支持我地既會員都會明白既"

又攞Ken個名出嚟講嘢

衰人永遠都係ken做
ken你幾時飛左件臭西呀?

其實舊登啲改圖仲啜核
個陣真係成班一齊笑完就算
暗星啲登台圖咪又拎左黎改圖拎黎笑
有啲依家仲流傳緊
但去到2020年
突然好多野都變到唔岩

洗乜理佢
跟返第一頁教學就可以成功退到

早晨

係囉 應該係youtube 直接退比我地 唔知c豬channel d 錢係咪一路少緊

依家食嘢先 食我哋嘅第一餐
已經成20個鐘冇食嘢啦

多謝寶榮絲同佢哋單挑

今晚開唔開likef啊kenken

發生咩事 痴線西做咩無啦啦鬧交？

岩岩留左幾次言都冇再入返去
其實都講曬點解後期會峰迴路轉
但人地覺得冇問題
覺得最有問題嘅都係我地改圖同笑人
咁都冇計啦
唔想再拗

個邊有幾條戰線
1.屌仙仙vs唔屌仙仙
2.又係yepi
3.cg 不過其實冇乜人care

我有笑
主要笑崠七
有時真係好炒車
喊出黎
同埋有時屌下崠份人
佢對個女有時真係wfc咁
淨係care自己靚唔靚多唔多like
唔多關心崠七咁
（個人意見 頭盔先）

又屌仙仙
其實佢做咗乜啊
耐唔耐又嘈一次既

好似話佢同Hannah一齊出啲抄款飾物

好似話係抄襲

咁太似爸爸

係似舅父

似崠整容前
同埋個髮型又長期出事
真心搞搞個髮型應該冇咁fail
唔知佢自己有冇嫌個女唔靚啦....
(其實大佬b都有嫌個女唔靚）

我係覺得個邊笑黎笑去都係個幾樣野私怨成份多

全部reply都係ken:

佢地根本冇資格話人，成個痴線西d留言都係網絡欺凌啦...

好似淨係衰果d先係ken:

幾時開live呀?嚇到唔敢開呀?

但好似得1-2個成功退到?

就算係c豬打都冇人知 總之推哂個波比ken就得

我都好想睇likef輕鬆下

Ken:又擺我上檯

希望今晚有啦

仲有半打

叔叔好勁

劇毒男啲fd
Btw呢到好似舊登咁
大家講乜都得

係好和諧

真 嗰到乜都嘈一餐

要問cg有矛嬲嬲豬

留名
希望今晚有likef睇

:(嬲到面紅)冇嬲呀 邊忽嬲呀？其實我唔會care囉 我依然係我

唔緊要啦
傾左咁多個post
都肯定大家唔係盲反
係真fans變hater
個個都up得出佢邊年邊月邊日做過咩閪嘢
唔係老屈
唔洗理人點講
唔好學屍豬咁care人點講
繼續推到佢收皮

要狂問佢點解del likef

我地好多人都有話佢好可愛

佢根本連字幕錢都唔知逗唔逗到
成日打錯字
明明佢一開始自信肥婆形象係搵到食
但而家變自戀肥婆變哂負資產

呢度post都抽咗出嚟公海
唔使理痴線西嗰邊講咩啦

其實之前真心鐘意睇佢
好搞笑 睇完好開心
未有呢個post都有追likef

啱呀，我見佢一有新片就會立刻睇

Ken都成日打錯字
有時啲片彈出嚟嗰啲字
可能剪得太急

我都係
仲要一條片起碼睇兩三次

個陣會share埋比個陣嘅男朋友睇
又比佢笑鳩我

叫我表演做一次cg

我真心覺得佢有時的舉動可愛得黎幾搞笑

同埋嗰陣我好中意睇深圳遊 (上年6月前)
因為我自己係唔會去中國
想睇下係點

平時冇野做會煲佢啲泰國片

我仲會share埋俾其他人睇

睇佢真心膠個陣
然後阿ken係隔離笑佢
佢又唔知自己柒啲咩個啲反應

飲手搖嘢飲滴到成身都係
買錯機票扁咀

佢負責剪片呀嘛
但cg 負責出鏡同字幕
出鏡表演唔講,淨係字幕成日錯唔怪你怪邊個

我都係 好中意笑佢成撚日話d嘢道地

我都係呀

舊嗰啲泰國片ken仲剪埋片頭
勁pro

話啲菇有陣含撚味都勁好笑

泰國廢青之旅

我都係
仲有食飯喺電視播迫我全家一齊睇

睇佢講泰文都笑死

同埋好多時係同音字
肯定係用語音讀字幕

一切已成過去

個期真係好高興
Cg 表演唔會好誇張

所以個陣睇到個post話cg個channel點解咁耐都冇十萬訂閱
有為佢地唔開心
瘋狂叫人訂閱

咁大仇口唔排除呢個可能

上年嘅泰國片 有埋側拍 拍到電視節目咁

上年6月之後嘅片真係麻麻
可能因為香港心情影響咗
啲片硬係尷尷尬尬咁

而家加埋咩「BB BB」啲開場就更加尷尬

佢又趕走一批Fans
其實呢場運動之前
都有一班人比佢屌走左
不過因為佢地鐵事件睇返佢
然後依家又搞到咁

始終唔太適合做幕前

少訂閱係有原因的

大陸片個期真心唔錯

所以ken 絕對有料自立門戶
Cg 唔好以為執頭執尾同出鏡就好大功勞
無ken 撚有人睇你咩

仲要成日想表達到自己有幾道地 與眾不同
好似睇緊兩個on9仔咁 勁好笑

真係好辛苦呀

好掛住以前嘅cg

佩服阿ken啲剪片技術
冇咗cg都唔使驚冇得撈
最多冇得剪自己想要嘅題材
但起碼搵到食

可憐之人必有可恨之處

我睇個陣其實都算後期 大概6萬人數個陣訂閱
之後見佢升到7萬
真係好開心
仲好希望佢快啲到十萬

睇返呀ken 自己係高雄個幾條片
Dry 左啲但都有效果出到黎
有時仲舒服過睇cg 大癲大廢之後嘅片

以前兩個啲互動真誠啲

話唔介紹自己搵道地夜市，怕影響到人
唔講以為佢係的咩超出名youtuber

而家應該有排可唔會到

係，嗰幾條都幾好睇
如果ken更自然就仲好啲

同埋條片又有介紹下啲唔同地方
唔係得食食食

冇錯佢係要示威

Hi ken!!!

咪劈卡！！！！！

係 真心笑死

其實我覺得佢地某程度上同果兩公婆都幾似
又係個女狂點個男做嘢 又會係街屌個男
又係做醜人就推個男嘅出去
之前果兩公婆都係 介紹完d餐廳又話驚遲d再去會冇哂位又剩咁
c豬同個carmen真係勁似

會唔會跌緊落去

通常係有啲錢 但未到好有錢既人先係最小家最斤斤計較
窮撚同real rich既人都唔會計 因為冇錢可以計同唔止在個啲錢

有時我會睇下紅雨得呀ken 去大佛都唔悶

好似係話佢賣淘寶同款飾物

我都係 我有sub佢同Like佢D佢㗎
條條睇曬

估下e兩日開唔開likef

拎佢去深圳同泰國啲片送飯好好送

男仔係講咪劈Cup!!!

係呀！！
聽佢講普通話！！！
初頭覺得可愛

yes,我食飯邊睇邊食

個網主有backup?

正

跌咗我哋呢度十幾個

呢條我淨係睇咗少少好L長

咪劈X我唔記得最後個音
又去睇多次

其實佢唔想人講佢以前likef啲閪嘢 咪直接出通告話我唔想俾人p圖 所以以後淨係留2個月likef咪算

佢可以俾多幾日期限啲人睇舊likef
驚俾人留底咪講定新join會員唔ok可以揾翻佢哋可以退錢
成件事都會無咁災難
又隨緣又扮有舊會員反映，真係好關公災難，好柒

咪劈卡

用語音整字幕 但又唔proofread 真係睇到我地好辛苦呀

我都係 其實佢真係有種魔力

佢份人咁姑寒
果25蚊佢拎到手仲點會交返出黎

cg憑實力呃大家課金 點解要退
退你老母

阿ken一早咁樣應佢2萬蚊咪乜事都冇囉
使乜而家被cg鍊住春袋做人

無論佢係咪扮出黎
個期佢有靈氣啲
唔似而家咁失雞無神會發脾氣屌人咁

唔知啊

呢度其實有人笑過cg濕疹核突 又黑又污糟啦

Hello 屌 真係個個都當我係Ken

我最近先發覺原來我一直都冇follow

可能佢proofread之後啲字都係錯
因為佢有讀寫障礙 佢都分唔到邊啲係岩邊啲錯

玩来

芒果嘔奶 摸之之扒佢以前真係好可愛

佢得依兩句

呢度一個人都幾個ac

個人睇落去都比起而家企理好多 起碼都會注意下自己既外表唔會條條片著依喲

平時工作就係用語音整字幕 同埋食嘢痾屎 勁辛苦

係呀呀ken

其實好想問下cg呢個10babt串燒愛好者 串燒嘅泰文係咩

問下屍豬

佢個時會著裙架唔會打鼓衫 依喲衫 梅菜褲

我都係個陣就少睇

睇幾多次都笑

我都好鍾意loop呢條片
屍豬連呢條都hide埋 正仆街

sis想問下係邊段 想睇返

Me too
反正睇開cg就會自動show homepage
唯一有sub嘅香港youtuber係馬田

Hide左了 冇得睇

唔怪得我搵唔到記得條片係佢同朋友狂食糖水好似食咗13款定16款

13款糖水係呢條 冇hide
食晒啲楊枝金露芒果係直播片 hide左了

好小氣囉佢 一定拎住本小氣簿mark 低晒

十幾個人加埋幾十個accounts

今晚9點就知有冇likef

集氣

Cg開live一定block人block到手軟

應該笠水走

好想睇佢閪面

放心 係依度留過言嘅已經mark咗

實唔會 扮可憐就有

咁點解佢要負責整字幕

隔離kiki&may直播整壽司 如果比cg整應該好地獄
個畫面可能係cg不斷係到鳩笑 整到閪撚晒

我都睇緊 仲要佢地好聽觀眾意見 好nice

兩邊Subscribe數目都證明一切

c豬根本應該唔會整佢唔鍾意食魚生
c豬：買魚生d 錢我可以食一百串10baht串燒

好想睇live呀cg bb

我都睇緊
kikimay live 嘅氣氛好好

cg:啲魚生仲腥過俾人口爆

因為呢個係佢唯一做到嘅嘢

睇佢日本片 食蟹籽定三文魚籽 都要爭扎勁耐 不如唔好食算啦

但都係做唔好

屌，好想打巴佢

又冇！！！

吓...又冇

佢地好sweetmay真係好gfable

睇緊好得意呀佢地

可能未整已經食晒啲材料

佢地整壽司好可愛

如果佢個格唔係咁閪
D人都唔會笑埋佢濕疹同污糟啦
根本係攞黎
無得怨

佢會整咗魚生丼

會話 喂呀！你整到我呀

要平均分三文魚

即刻無胃口

:百幾蚊得八塊拖羅喎 好貴喎

百幾蚊wor 真係要食？乜你咁有錢架咩
冇理由你整，我又唔整 唉

燒肉壽司
炸雞刺身

笑死

佢唔係開始有偶像包袱㗎咩？
做乜又影埋d醜化自己ge相

:你整污糟我牛衫

: 唔~~~!!!!!

好似芒果個次咁
夾走晒啲魚生 淨係留返啲飯俾Ken 食

都話左我幫你嘅條件係你唔好整到我
哎吔~~~~

真心想知用語音整字幕有幾辛苦

呢張係會員福利？
25蚊喎？咁貴

笑人閪格 就可以笑埋人地個皮膚病

搞錯啊 好想睇likef

喂啊啊啊

好期待呀我驚miss左 我食緊飯

我都好想
等咗成個禮拜

一定！睇死佢冇勇氣開

啱啱食完 我已經ready好用腦魔百憂解呢個身分入去

好唔開心

唔該哂sis俾你地講到好想睇

佢話會喎

會唔會係以前啲衫已經唔啱着

佢已經冇乜其他用途

佢都無講過會開likef

之後佢可能又會問啊ken覺唔覺
話Ken都試過自己嗰啲

又話定期開 都唔知定左去邊

Likef啦

剛開

佢會話條魚同啲飯濕 好核突
詳見牛扒片

Browser = 包sa

搵唔到既
有冇link

冇喎

有喇

有冇直播link

努力食多啲野

明明日日都喺studio
又唔係出片又唔係likef 仲話自己唔喺嗰度瞓

你冇一齊訓咩kenken

係囉kenken 唔係一齊訓咩

今次唔食嘢

屌你老味 仲有臉開likef

回水先啦死肥西

假到喊!

咩係time "snap"

佢地啲英文好到

Browser = 巴sa

🤪🤪🤪🤪

見到佢唔回水仲喺度開likef 令我仲唔開心

真

唔食野 好悶

條肥西肯撚定自己食完成個蛋糕仲話冇乜食嘢

好黃好黃

邊夠位瞓 喺佢屋企都係瞓地下

底褲最黃

啲老泥都好黃

正宗文盲

依家想落街跑步但係佢又開likef 點算好 你地話應該點

成日話自己唔鐘意食炸嘢唔鐘意食甜嘢
幾百萬樣嘢唔鐘意食
但又肥撚到咁

一到跑一到睇 另一番風味

鼓勵自己跑步

好提議喎

佢可能真係萬中無一飲水都會肥嘅人嚟 我地怪錯CG

幻想屍豬追住你 跑得仲勁

其實我食野拍得住屍豬 但係一直都肥唔到 bmi永遠過輕 我都想肥啲

我分停課期間肥左個5kg比你

唔吸收就係唔吸收我都係咁 只會肥少少

要砌5粒鐘
我都係一陣先睇
上次佢都係最尾先忍唔住爆

過多陣就好難講喇 佢自己都會trigger自己

好羨慕食極唔肥

改圖高手 靠你喇

但係我都唔想 完全冇肌肉

邊位手足

係咩 so far都ok喎

BB bb好顛

你想唔想咁瘦 平時睇到肋骨呀 好多骨好突 勁易傷

做下gym
食多啲蛋白質
好似有用

係 肥野肯定成日玩 仲扮唔知

U嘅尖好多大隻mk做 實笑我毒撚

我想啊 54kg起碼著校服唔會著唔落

頂住呀

馬丁一定係cg隻兵
護豬使者

女仔瘦同男仔瘦唔同男仔太瘦唔好睇

屌 我on9

報唔到 好多廢老爭

笑死 d comment

燒味野餐阿ken又笑左

笑到pk Ken 好正 佢講完笑出來

自己食得多就屈人厭食

餓死cg

正常既發育已經完左 唔排除有再度發育

ken真係慘 肥西為咗prove自己食量正常就屈手足厭食

其實肥西呢幾年有冇做過一次運動

未喘氣已經好勁喇

肥野已經9個字冇食過嘢喇 實餓死佢 真陰公 饑饉45 mins

kiki may次次都襯屍豬開likef佢又開 是咪特登搶客

comments:好多無聊人

人哋個個星期六都開 關咩事

4條友食咁多野... 呢到10個人食都得

好似真係有10個人

邊位手足 報時：屍豬50mins 冇食野

villanelle手足好正

C豬肉你條八婆唔敢睇留言呀???

打鼓

[url][url]好開心KenKen覆我[/url][/url]

好多廣告呀今日覺唔覺

我一個廣告都睇唔到
次次睇live都唔見有

KenChoi

覺呀 我開左10分鐘都冇 已經有2個廣告 宜家轉左去另一個有youtube premium 既account 睇算

手足行得好前

條肥西又潑頭髮。。。。

我ad block

ad block

我屌 又唔知likef

開咗幾耐

一個鐘

有冇食嘢

佢地想應該補返呢幾日失去嘅嘢

揾cg拍好過啦打掃

勁殘同又黑

Likef 咗成個鐘冇一個人課金比cg食肉肉

佢真心黑左 咩事

有冇勇者敢問條肥田重量是365?

會員好似少左勁多咁

糖尿中毒

失眠？

掛住mon post

Mon po mon到冇訓

幫我改埋名

唔好再咁蠢好似真係冇出現 唔通...

出現啦kenken

個個去晒likef留言

好肥美

Cg今日嚟咗m未

晚晚捱夜追post

叔叔好好仲想課俾佢

Cg係混血
泰國Mix牛池灣cls

見到佢成條likef都形住形住真係好辛苦

病患者
諗起家屬圖

原來有likef

快d幫手留言啦

其實冇人攻擊過佢SEN 係攻擊佢性格
佢哋兩條友啲理解能力都有啲問題

出咗街

嘩
新課金兵
monchuihk

我見大家啲攻勢好凌厲都唔知講咩好
有人重要用課金攻擊痴線

收皮啦
根本無留言話佢ADHD
喺度無中生有 扮可憐

啲人冇睇呢個post

笑到gapgap聲 脾氣臭同adhd有冇關係

多謝Martin 幫口

係愛呀

又狂del message

block撚咗我

Bye ABC HARU

唔驚 仲有其他手足

bye ABC HARU

你係絲？

sticker咁貴

西啦 西啦

我係villanelle 屌佢老母馬丁

發癲

馬丁狗咁鍾意肥婆自己唔去追返件??

仲要做護主犬，但成日鳩唔搭八屌C豬係愛定責任?定精神分裂??

就嚟又爆po！

死肥閪有人課金先睇留言

catgirl直播推爆討論區(18) CG快回水苦主大聯盟

我終於開到po

25蚊

屌馬丁串撚到 25蚊唔係錢啊？

我都覺收錢勁精神, 無就死死下

佢係咪有收傭金

條馬丁收皮啦

馬丁加油

馬丁好撚黑人憎

頂錯過左個半鐘

支持Martin繼續倒米
加油呀你

咩好撚正義？

馬丁護主狗

肥閪嬲了

借問邊個係馬丁

大金主

馬丁當左cg係女
護女心切

佢塊面燶過烘燶麵包

又黎啦 轉移視線 話人bully 佢

佢又要驚又要鬧

酒樓叫阿姐都唔敢呀
鬧咩？

可可豬被點名了

又係波

馬丁條傻鳩攞住雞毛當令箭。

咁鐘意ban人咪自己開台囉!肥西丁

腦魔嬲了
dllmdllmdllm blublubi都陣亡了

Ken真係手足嚟

ken 笑到我痴線 手足

你認真咩

阿ken真係手足

ken手足

屌 笑鬼笑我

笑死 救命呀

叫你做乜？去廁所miss咗

真手足ken

手足KEN

笑撚死

笑到仆街